# Сервис уведомлений
Сервис разработан на django rest framework с celery и flower

# Установка и запуск

1. Склонировать репозиторий с Github:
git clone git@github.com:Djeffer/notification_service.git

2. Перейти в директорию проекта

3. Создать виртуальное окружение:
python -m venv venv


4. Активировать окружение: 
venv\Scripts\activate.bat - для Windows | source venv/bin/activate - для Linux и MacOS

5. В файле .evn заполнить необходимые данные: 
URL = '<your url>' | TOKEN = '<your token>'
 
6. Установка зависимостей:
pip install -r requirements.txt


7. Создать и применить миграции в базу данных:
python manage.py makemigrations | python manage.py migrate

8. Запустить сервер
python manage.py runserver

9. Запустить celery
celery -A notification_service worker -l info

10. Запустить flower
celery -A notification_service flower --port=5555

# Запуск тестов
python manage.py test

# Подготовлена админ страница
Где можно внести изменения: клиент, рассылка и сообщение
